今日戰略

不對峙，不逗留，不被捕

非黃即拆

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

跟我背一次「不陣地 不死守 不戀戰 不被捕 快閃轉移」

Tui